［1Q題] 黃子華幾乎咩都可以棟篤笑，惟有一個topic唔得

3頁後開估

老豆都冇飛

黑人問號.jpg